（尷尬）繼katie law新貼紙男征服新世界

2077嘅藝術我真係唔識，而家啲小朋友興玩貼紙影相？？
好想知個攝影師諗緊啲乜
求大師們指點

加慎入啦屌
密集恐懼啊

下次加番 望到都覺恐怖